今天開始 即管放肆

清一色的現在
經得起風浪但沒法去變改
很可悲的後代
落寞又慎言 悶極又怕輸
限制了想像 大眾太一樣 石化了雕像
清一色的現在
經得起風浪但沒法去變改
很可悲的後代
落後又自憐 壞極又再輸